Thanos可唔可以嚟香港噠一噠手指殺晒一半腥香港人

死晒班支那豬香港解決幾多問題
順便噠埋成個支那

最好殺哂

交俾你喇袁世凱

琴日搭地鐵一腳踢撚左佢個喼走 碌撚完人扮冇事